有冇人揸住fb美股

驚唔驚

琴日一開市斬曬 睇佢跌落320左右

220先岩

驚佢唔死呀
利申：冇揸

財報咁靚都跌

月中跌完坐到尋日走咗 好彩

點解要驚?